Ette tulli wanna 75 ajastane Mees Jakob Anderson ja pallel Wallawallitsust et se temma 3 poegi: Johan, Peter, Kotta sunnissi, et nemma tedda ei lasse Mälga ärra koolda.
Nee Kolm ettekutsutud, ütliwa wälja, et neil middagi ei olla anda.
Sai moistetud: Jakob Anderson sab poea Johani poole korteris, ja poeg Peter maksab egga ajasta: 1 Wakk Rükki, 1 Wakk Kartowlid, nink poeg Kotta maksab: 2 Wakka Rükki, 1 Wakk Keswi, ja 2 Wakka kartowlid, selle et temma Issa Warrandust om perrinu, Johani kätte, seni kui Essa ellab.
Sedda tunnistawad
Wallawannemb Jakob Naggel XXX
Wörmünder Peter Laar XXX
Wörmünder Hindrik Sikkut XXX
